澳門賽車侯夫上台領獎舉51手勢

侯夫有料

估佢唔到

佢喺邊度轉機走人？

感激

咁能癲?

感謝

佢一開始就ko左個中國車手

鬼佬驚西, 最多比人黑名單以後入唔到中港澳

已觸犯國安法，司驚做嘢

Respect

支那仔賣屎忽

Respect Huff

背景又黃又黑，黑衫黑褲，仲唔係黑暴，嚴重違反國安法法，拉得

屌係咪秋後算賬？

即刻做嘢，冇咗個冠軍

, 加速快過F1

你咁樣拎到冠軍有人認受咩。

做野真快即刻冇撚左個冠軍

屌呀

今年簡直係咁多屈嘅污點，一班大陸playdrive，連黃旗都可以炒車，希望下年世界冇事，想睇班高手過招。

北京電視機2020版

wow
中國式運動精神

國安法適用世界任何地方任何人

果然係中共特識，你玩嘢即刻搵藉口取消你個冠軍

然後交個波比FIA?

香港人？

十冠都可以放棄
呢d 係人生成就 冇咩機會

即刻燈死左，過連登仔手都無好野

你個名

Fuxkkk

第51次冠軍？

今年變撚咗粵港澳賽車

曲

屌

政治懲罰，痴線。btw，應該呼籲外國以後唔好係澳門搞方程式

澳狗咪又係under支共
有23條架

侯夫自己本身都係係大灣區搵食

咁佢點解咁夠薑

佢真係咁勇定係純粹五一有啲乜嘢表示咁突然嘅

就係諗緊呢樣野 佢仲點會咁樣做

人地係做緊佢奪得11次冠軍手勢 同埋佢撞人被DQ都合理

但點解有個5嘅

我愛RHF

你唔好on9啦 前邊條支那入錯線收慢架車 侯夫行岩線成200幾入隻灣點收制呀

出到澳門話你叻

講得o岩，條友高速入個灣咁樣收慢，唔掂佢都好大機會spin，睇下今年個灣都中左幾次

又拉得

下年改名做黨望羊大賽啦
黨說要輸,就要加鐘加到你輸
只要聽話嘅,開綿羊仔都可以幫你減鐘減到贏

勁呀

事旦啦 總贏国贏 super

支持去印度搞

舉51就無左個冠軍

我屌，是咪老屈先？

屌

下年咪你自己玩飽佢

佢主要都玩wtcc,stcc 過黎呢邊叫情意結
而家都差唔多退休

快啲走

國安法捉人

慘過番印度

FIA講到尾咪又係為錢

pin呢個啦

Push

可能佢已經唔在意呢啲

有冇twitter定ig可以聲援下

中國馬交市依啲鬼地方 不意外

今年本身除咗佢同一個monkeyland嘅車手本身已經冇外國人去

仆你個街FIA
F1就乜春都我唔知我睇唔到我唔罰
而家咁樣罰，肯死出黎講兩句未

澳門好幾多澳毒,之前聽電台夠膽叫雜種狗

咁都唔一定係澳門

佢個手勢本身係想表達咩

你老母含鳩如虎養大你走去做五毛？

最型冠軍照

我係話下家咁樣拎到冠軍，有人認咩。Huff 基本唔駛呢啲去證明自己實力。

比連登仔登到連個冠軍都無埋

吹雞杯冬季奧運啦

連登黃絲連藍絲都不如。。。。。。。。
自慰打飛機超強。搞清楚咩意思先打飛機啦。。。

咩網用視頻依個term？

TVB有冇照出先

你見唔見到有澳門日報係上邊

我諗應該冇心
聽評析講正常都踩盡油入
點知前面好似冇踩盡

其實究竟有冇人有睇直播㗎

快啲走啦雜帝又嬲豬

下，支那狗真係因為咁就取消左人個冠軍？

個手勢一定係指5 demands?
我相信個車手本人連5 demands有啲咩都未知啦

炒車警告注意

即刻send比藍絲睇，澳門政府見人鬼佬就唔敢捉，正一東亞病夫

gna 做事真係特別ugly

push

我諗佢都估唔到點解俾人擺咗上枱求其係咁轉個手勢 無啦啦比連登仔講

人地九冠王 點贏11次？

搞到好似奧燒咁ban 9到你唔俾播都係死

中国沃門黨報

五大訴求，缺一不可

咪撚擺人上台啦屌你老母 有睇過直播嘅人根本就係見到佢不斷轉手勢 你老母連登不斷做鳩人

佢玩下膠姐

我feel到好多人入到黎都信咗

冇睇嗰啲人點知係咪真定膠你睇下出面嗰啲post點樣擺人上台做鳩人

有片

有冇ig fb
利申：唔睇車 但想follow

推